我係咪唔應該做programmer

新part time 都可能要俾人炒了
想知再講

但你識drop table

寫啲咩先

返緊另一份part time

Web

今次係咪web俾左位人SQL injection drop table?

我今次整到個web down咗

返緊工好悶 可唔可以搵人理下我

個阿頭好似驚咗我 唔敢俾野我做
又要轉工了

drop多個table咪唔悶

你啱啱畢業?

寫左個制俾人DROP TABLE, 由舊DROP 到去最新

未

仆街了 個阿頭又叫我del野 又失禁

應該你achievement unlock wor 好少人有咁既機會

咪上連登 專心做野
利申 老細

專心del 野

建議truncate or drop table，會快啲，信我

我已經玩冧公司個網幾次

Come on
Click that button

Drop index drop unquie constraint 每句加select distrinct run一年之後一定唔敢炒你